[林鄭月娥盧偉聰李加超何君堯fsg死全家] 利物浦 對 李斯特城 1

場波踢Sat 22:00

最後的留名

可能係最後一次嘅開po

CLS
迫害香港人到咁撚樣

其實都係罰6個月
老非咪仲大罪
但佢有e個權咁9立又係on9

透過緊急法立法而不是進入緊急狀態

龍門任佢搬

唔係緊急狀態有乜撚野權用緊急法
痴撚線

林鄭月娥推俾李家超又推比鄭若嬅

再亂之後再加多幾條

係咪諗住借機用中資取代外資

主要係呢條易入罪

可以嚇到班和理非

一向做緊根本唔存在借唔借機

唉屌

和理非唔全BLACK BLOC已經令狗易鎖TARGET

放左工戴左口罩
依加係咪未有集會？？

非法集會難入d
蒙面法捉到果刻已經入硬

其實呢個蒙面法咪更加鼓吹唔死守同be water?
你唔比人蒙面遊行集會,咪唔去囉

唔比黑警捉
都隨時比藍C公司秋後算帳

夠薑立廿三條辱警

勇武既會更激
但和理非就係負擔唔到咁大既cost
除非非法集結都下下有幾十萬人出黎

就算唔集會唔遊行都唔代表件事解決咗架

共狗思想

咁就要睇佢仲係咪唔批不反對通知書
都係唔批咁講經,咪唔去囉,咪18區隨時黎料

真係頂唔緊你班官員

開眼講大話

仲夠膽話市民宜家唔夠膽出街

黃色經濟圈

下步已經係
首先禁撚埋記者採訪權

更加快閃, 對峙都唔做

其實佢係講緊自己唔夠膽出街頭髮姐

內戰ready

過埋星期日 睇下有幾多人出黎
和理非 睇下少定多左人 帶口罩
政府一定要睇住個 人數基本盤有無減少左人
正常推演 人一定少左 最多集會 唔帶口罩
和理非好難再一路行足跟勇武 四圍做支援
久而久之 得返快閃 快閃就幾次就睇到勇武基本人數
有部署 就好易包抄到 勇武人數愈來愈少
GG

勇武應該玩鬼兵戰術
埋定伏等班仆街

而家會開槍 你伏佢
你話佢會點

其實點都開槍

唔明點解勇武一定要跟住和理非玩
而家乜集會都重兵喺到 就偏要跟住黎打

工已收

和理非做引
勇武火魔法突擊

我又翻嚟啦
各位利子珍重
我愛你地

痴撚線 李家超個態度閪撚到

其實個記者會開黎做乜

無和理非 你小組行動
1. 黑警可以針對性搵你地出黎
2. 點證明自己小組就係呢邊既人 黑警自己組一個 藍絲黃絲店舖都破壞下搶下錢
久而久之 會點? 你可以話分到 但真係個個黃絲都分到? 國際上都點幫口證明個班係黑警做?
3. 小組十個人左右 雖然係隨機行動 但黑警一樣可以每區部署足夠既人 無和理非 佢每區放幾百人都夠做 而且仲可以玩懸賞 大把藍絲廢老 日日無所事事 等你地搞事就call 黑警

市民同黑警 本身就有好大差距 唯一人數 我地可以大佢老母
人數一少 佢就無差別

撥火

幾時掉比卡超落垃圾桶

串鳩你做乜都無撚用

佢真係一定要清算同制裁

搞咁撚多野都唔肯獨立調查

肯撚定係習敗北小學雞一定要「硬下去」

我諗起佢坐監個樣

睇返咩區。

FF下好

佢個隻囂張跋扈目中無人仲誇撚過林奠

依加警權出嚴重問題
仲要比佢惡落去
真係好撚火

就同你個仆街政府玩大佢

大家呢幾日記得小心
發完夢唔好講咁多野

柒婆嫌美帝做嘢太慢，又出招挑戰美帝

1 幾時都有呢個風險
2 即使係唔係一齊行動都有呢個憂慮會發生, 琴日已經有好多討論
3 佢要7X24都有幾百人做緊野 18區當你分2更, 無3不成幾當300人1更, 都要10800人長期做部署

黑警一早用武器去克服人數少呢個問題 亦都知真正勇武人數根本唔會多過佢地

利子
Justice for the HK

人手唔夠有武警
無和理非 班友多左時間休息

上面3點即刻大把資源去做到

777真係做得仲癲過689

利對李城個陣希望上到黎一齊屌波

689手段癡線好多777就係唔衰得更年期發癲情緒化瘋婆娘

689執政未有咁
可能佔旺佢真係有要求開槍
但結果仍然冇

但777完全唔同
佢呢幾個月既野已經成為香港有史以來
最大既罪人

利記

Group條友真係on9架bo

我意思係 已經成為驚弓之鳥
而家即使和理非集會佢地一定有重兵STANDBY
人地擺好陣 仲硬碰真係唔係最明智
基本上唔存在佢地夠時間休息
即使琴日太古咁和理非佢都照放TG你就知班狗已經控制唔到自己
冇時間抖架佢地
和理非落樓下9叫集下會
最好有廢老藍絲報警佢地冇得唔做野

擺明居馬大鳩你嚇你

唔想理

佢話係隊長G
但我記得隊長G精味冇咁重

各位買左nordvpn 未間接支持利記 贊助商

new po lm

神軒幾時可以升下藍天射球

玲玲師傅今晩保佑我

未買
Trial緊

個tg谷private左?

再次講聲唔好意思

今日真係大戰氣氛 十足打吡戰
出收哂鋪 又個個提早收工
但戴口罩既人少之又少

都幾大程度係因為雜總幕後主使梗777先搞到咁

你dm我

哩啲group都有fake

我都唔明點解會有

777 d智庫廢撚到

佢啲智囊團只係湯渣廿蚊張

老實講開谷之前做認證係最好，手寫tg+波衫+lihkg id screen

點解咁似熱狗post咁

我淨係睇連登ac相姐

洗唔洗貼埋墨寶

而家都冇用啦

+1

有冇師兄有多套6006用既502殻加20xx棉
買唔到
我荃葵區

做咩圍爐有gp
利子tg group定咩黎

做後備驚lihkg熄燈

邊個

條友係咁吹捧son，笑到我仆街

如果真係captainG既話

我自膠一打

傻撚左?
上連登問?

建議無熄燈大家都留番係度傾，唔好搞到變小圈子

諗唔到點 sorry
Tg又冇人
我都係㨂d波post留下 撞下運氣
啲狗應該唔會mon埋狗竇呱

唔好講笑，而家啲人連lihkg id都可以冒認有狗都唔意外

係

屌邊個踢走咗我

同感

？

各位入grp就dm我啦

出咗group

Dm我

Name?

dmed

呢三日睇怕又好精彩

林鄭個傻鳩成日做埋d團結香港人ge野 港獨之母confirmed

越搞事就越團結
佢仲係唔明

真唔明定係扮

上面都唔批其他4大 頂硬上

屌你地老母叫你們地班仆街未熄燈唔好小圈子 仲要踢鳩埋我

689識玩分化, 777下下WE CONNECT

聽日冇馬貼

要輸了

擋灰！

Dm jor

今日應該都tg放題

日日都係咁

元朗好似激戰中

休班警撩交不成仲要開槍

有休班狗被神獸打

我都出左

想行街 不過真心淆

好想贏

又有人中實彈

連登個server 係香港？

又有學生中實彈。 元朗

689:有時真係....

屌佢老母

元朗手足超越黃大仙 紅燒狗肉

係咪聽日就禁連登

見人講大脾中好彩

各位利子要平安

有邊個VPN好用?

佢唔洗講到明，用ddos廢左個app會有人唔上/轉場架啦
變相削左力量

唯一唔捨得基佬利post

轉場做後備

係咪要搵定VPN

紅燒狗肉

睇到好爽

gay

be careful 手足

Back home

小圈子grp不了

聽日禁連登 你諗你

你可以dm 左我先，到時想入再add

齊齊整整一齊返屋企
仲有漫漫長路
唔好白白陣亡呀

勁撚到

Dmed

有緊急法庭打緊lester shum個jr留意下幾點有結果

btw 個title放埋一齊
。
。
。
。
。
我覺得侮辱左FSG
人生無幾何撐FSG

12點喇 番屋企再黎過

夠鐘退啦
來日再戰呀

法治已死

禁制令都唔出

安全歸家

利子報平安
1. 啦啦啦子我愛你

2. Ranka

3. 利撚

死咗好耐啦

做乜踢我

4. 濱邊美波

笑左

你班死基佬妒忌小妹樣靚身材正

冇圖冇真相

5. 甘米

有啲人仲講區議會

6. 分波

明早我又dm下

7.文尼

8.經理

9.蓮妹

紅爆藍罷黃罰
依樣野咪做得幾好
何況依家已經唔係幾個玻璃既問題

無哂啲集團財團出嚟 暴徒前暴徒後? 唔好興下下話啲和平示威係暴動?
香港人已經覺醒左了 今次係真正既示威 而唔係示弱 期待邊啲商家出聲明嚟撐正苦
我覺得TVB 都好快要壽終正寢了

推

fsg死全家

各位小心政府想點做，依幾日唔好送頭

be water，達成目的就閃，唔好戀戰，返屋企前小心啲。記住而家係長期戰

各利子决定咗今日點玩未？sogo定遍地？

其實真心想玩722元朗咁
全港變死城

出面又吹出去

[url]http://10.5死城戰略；10.6三百萬遊行[/url]
我buy呢個post講法

頭先落樓聽到個廢藍鬧手足
好後悔無同佢好好解釋

拉到咪係

其實蒙左面都唔知點舉證 你影到我 我蒙左面? 你又知係我黎?

實則虛之 虛則實之
隨時準備好
一有人搞快閃 其他區即刻開花幫拖
睇佢守得邊到

呢條一定係即場拉先有用，但係我心諗，出得嚟都唔驚你暴動罪啦

其實非法集會個刑責仲重過蒙面

有感覺係想開先例
用緊急法推左個 比較可接受既法例 比人感覺緊急法唔可怕
之後慢慢加上去

所以一定係宣傳緊急法

係
所以要比全世界知道港共推緊急法
之後一定會所有野都用緊急法推
送中, 一國一制
可惜好多港豬仲係飲飲食食
公司已經有幾個

佢地唔會理呢d未發生嘅野
成日話人謠傳、被洗腦

藍絲佢地都叫做盲支持政府, 做奴隸做走狗
好撚多人係係扮中立, 話咩蒙面法2睇啦, 有好有唔好
一睇就知完全無政治慧根

地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。

大撚把呢d自私精

通常一有咩事死得最快係依一班人
因為佢地係真, 唔係扮傻

見過 自己買左樓就好自私話大家冷靜啲啦信政府有方法解決

為左層樓
到時支共接管香港, 街都無得比佢訓呀

[member][/member]

打爆李城

我識起碼幾個讀到書實係勁既
懶係有critical thinking 咁 冇理解過已經話所有傳媒都有立場
全部人出來都有利益目的 依d on9 二元陰謀論咁企死係高地唔去理解
讀屎片就係依d

［裝修指南］維港沿岸篇

有樓都驚啦容咩易隨時收番

思想單一 視野狹隘

所以我成日同fd講
如果滿足到住屋問題 已經無咩人會出黎
問題連咁簡單都唔去做比唔到

真女神牙Jan

又出黎講野怕你地唔出
無人捉
有無咁撚低章

Yes

條街好撚熱鬧

利申tko

尚德多人到

除左美心全線收皮
其它食店多人到......

香港都年年派
不過派哂比新香港人同中共姐
苦就香港人受

人地澳門整定個system黎派錢
香港仲on99咁人肉查

popcorn同將中唔開，勁多師奶放假

生果金 綜援

政府帶頭攬炒
戒嚴又唔講, 商家佬又無得問政府賠

香港根本就唔撚想派, 仲想榨哂班中產同打工仔血汗錢

都唔撚為人民著想
仲支持佢把撚

話搞VANS既一定係鬼 VANS一早講左唔可以有政治 俾人抽起都冇計
同利物浦球會食左好撚多年人血饅頭呢啲完全唔同

佢email我話收唔到我張form叫我補交
然後過左兩個月突然又入錢俾我

2020年都就到
政府仲叫人交實體form

呢個真

然後話起智能燈柱=智能城市
另一邊叫人交實體form

薯片6000蚊個次 算最好

根本就共產黨治港
全世界政府都知, 但係未係依個14億人口上搵夠錢
就點都唔打鳩佢
極權政府一定會倒台, 歷史不斷地重演
只係時間問題

政底波叔講埋黎梗唔會全民派錢

果年我岩岩夠18
啲尾年生日同學屌哂鬼

6000蚊個次淨係睇你係咪18歲

派入強積金 1定2次先多人屌

跟本香港好多可以行既方向都俾中共ban哂
以香港既根柢跟本好多野都可以做得好好
但係要讓路俾大陸做
而家仲要香港carry大灣區

心水清

加番人未

仲未add到
唔好意思
啱啱試左次

政府想製造香港變死城既假象

完全冇收油

32台中山紀念公園

Pop去到邊個到就無人

中環拉左兩個

出街行下見到一堆中銀爆鳩晒好撚爽
仲要下下爆玻璃背後就有塊黑色牆
真係好撚襯中国

放左

放左兩個

拉左個阿叔

頭巾都拉交數定串咀

小妹睇到紅都而哂

好撚型
係咪沙田圍？尋晚馬鐵線第一個封沙田圍

嘩屌 小妹睇到扯左

紅店鎖佢大閘呢招都幾正

好多零售鋪跟本得1個人開鋪,
鋪都未開又唔知邊度搵架餐剪開個鎖佢

由利物浦外借至比錫達斯兩個球季的門將卡利奧斯，有望在來季重返紅軍，該名德國門將在接受訪問時，對日後的足球生涯充滿信心，更表示或許再披紅軍球衣上陣。

不了

想含

咩事？

開哂TG

tg都可以封

寄信 面交

落樓下大叫

原來你仲在生

屌你，咁咒小妹

落雨呀!

蘿莉

lloris

熱次

隻手扭到好恐怖

柒撚到

痛到要吸氧

又派膠

我熱!!!!!!!!!

10月仲要對熱
希望lloris好得切

見到都覺痛

比兄好波🙇🏼🙇🏼🙇🏼

比清係咪吸收咗燒生既教訓

佢喺熱嘅生涯應該玩完

希望今晚有得睇Keita

熱狗又做乜

唔會啦 聯賽盃見

好想見到沙短同佢

比清

你好黑心

佢好似都祝過我爸爸冇事

2：0

2-0

熱嘅未來去咗邊..

lloris宜家仲廢過呢個後備龍
緊係想佢快D好番啦

奶西

孫興民艾力臣有冇興趣轉下會

轉去皇

比ching

我叫你 7頭熱

比清開始識花式燈

如果上屆拎冠軍既係熱刺
今日變到1pet屎咁可能係利

開季前 仲覺得熱刺會爭冠

熱狗個龍做乜鳩

唔係用左成億咩

雪硬左

想抄利咁針對補強，但傷9哂

強左係邊

乜鳩尼當比利

同人比一比 阿祖安真係算係咁

仲有LO CELSO傷左

開季有冇出過架聽都未聽過

成隊明顯dup晒
逼搶都係做樣
和到曼城算係咁

仲有個cc龍又係未出過

係喎
原來買左佢

son 今日踢得仲廢過salah

兩個買番去果陣都係傷既

咁傻都有

比清又黎

沙拿妹又贏

白禮頓勁到

來吧兒子

其實佢不嬲都好獨
同佢夾有時都幾慘

lemela又係獨
難為kane要夾佢兩個

我地3叉都係

我地係3叉CARRY條中場線

得沙拿獨姐

嘩、lloris呢下好傷咁喎
做乜鳩架

文尼都係獨，望下salah來個季

高普前朋友隊 可能2連降

已經唔係朋友隊啦

睇漏走個前

不過呢D波兩連降真係唔奇

我叫你柒頭熱

本身英甲料

降左班就變前朋友

唔通真係賤種湯根食隊友老婆搞到隊波咁

又打人

邊區?

未來熱搞咩

白禮頓個新仔都咁勁

艾特維列達又係廢左咁多

matip出唔出到

襟住未來熱黎打 狂攻

正常應該要雪佢

射遠柱

利借去哈多士個Grabara打成點

細梅3cs
Vvd 2cs

elliott

細梅>vvd

世一中堅

懦夫

坐左短個位

出L6唔撚係掛

仆街啦

布仔

咩料出懦

出多過 10 分鐘我切

出懦無軒

老虎
華迪入夠3球以上

老虎

會出先算

咪又係米

正路 高美斯真係太廢

對英甲都hea踢同冇料到

單計盃賽果場既話
依家的確係L6好過Gomez
Gomez果場都係靠屈速補返

見到條中場就屌咗聲

屌廢中扮乜9戰術大師出老虎

加埋老虎屌兩聲

開始兵源唔夠

世一中堅終於可以再次證明自己

老虎正式歸位

張伯倫後備都冇

咁講真高美斯真係廢左好多
都想睇下世一既

條中場
屌左咁撚多年都全工兵

屌 又米拿

元朗多狗到

CS MOLAMOLA

米拿而家得返60分鐘左右貨仔冇得唔認老

軒 母 米 邊
利記中場四天王
得佢地先可以屹立不倒

可能又傷左

神軒上場都比人屌
高普換下人都岩
過埋今場, 到時D人又懷念神軒

7頭熱輸三蛋

雞犬不零

一陣利狗會仲柒

遮醜布

要走得切阿

我地係爭4李城 佢係白禮頓wow

老虎踢返場爭氣波

L6

Feel到有猛虎射球

Matip無啦啦傷

支持

同屌摩個張一樣 永世流傳

作為由熱身賽就幾鐘意Elliott既
我好想睇佢踢

唔好迷虎得唔得

白禮頓猜得有板有眼

聯賽第一敗

不割

lucas幾勁下

屌晒你地
FSG再衰都唔夠班撚樣仆街
你地將FSG同佢地並列?

懦夫咁耐無踢反省期應該OK，之後自信變老虎先會出事

熱刺係曼城名宿
將自己高峰期比哂鏝

一百分又傷？

唔識貼gif?

笑撚左 F$G食人血饅頭都唔屌得

睇左十個鐘佢終於識笑

交屁 100場

出老虎

ching出去開post燈吓

出老虎係咩玩法

高美斯呢幾場值得正選咩？

今季出Gomez我仲驚 場場都派膠

入左反省期 唔會爆炸既

條能樣唔知搞咩 今季出親都廢到仆街

有睇上場就知鳩美斯打回原型

Ovostreams 係咪死咗

XS傷左定點?

傷,但100分呢

高普做乜撚

尋日比波省中完 唔舒服

對華dee出老虎

渣ga

高美迎斯冇態,咁出L6都正常既

又被玩弄

馬帖傷咩？

張伯倫琴日喺 Melwood 操練時，俾波省中咗個頭，今日缺陣係預防之策，因為佢感到有啲唔舒服。

張：我屌你老母邊個踢我

無證無制服都可以告襲警
其實係咪一定打得甩
屌你老母拎住支槍就叫黑警呀？

67

又走場
咁樣真係有排都踢唔返起

有冇link

就算甩襲警仲有條暴動係度

If Harvey Elliott (16 years 184 days) comes off the bench he will be Liverpool's youngest Premier League player.

The current youngest is Jack Robinson, who was 16 years and 250 days old against Hull in May 2010.

Robinson is at Nottingham Forest these days.

做乜鳩

有冇acelink網?

暴動其實又係好難打得入
點解下下告暴動?
其實就係想嚇我地

洛夫雲條撚屌同我生生性性
唔好送分畀舊主

有冇ching用now e,係咪冇得睇啊

其實有冇片証明佢有份圍警犬？
可能佢只係企喺外圍中槍

有冇巴絲覺得真係好快
講緊1個月內
就會整單64 level嘅屠城事件

有冇手機link

咁撚大獲?

搵唔到場波

女旁證

有得睇 㩒入英超個tab下面有

北京都唔敢啦

如果777 敢做, 佢就真係好打得喇

入英超個頁搵
btw 睇到都lag到碌柒咁

屌鳩佢老母 個stream真係廢

等睇懦夫屌鳩vvd

唔該哂手足
dllm垃圾網

哩個位最可疑，琴晚半夜隻狗都唔敢講中槍個位同學做緊咩，唔似上次打心口個單有片影住

人渣隊波D逼搶真係好快

唔覺會敢做

想睇世一用表現屌打眾利子

唔係想係房睇都唔買nowe
裝個盒唔洗疾到on9咁

謝謝清🙏

Salah正前

米拿左翼

成堆人圍住
都睇唔到邊個打邊個
黑警自己又冇人影緊
睇下佢搵唔搵到CCTVB有母片拍到同天眼拍到

如果唔係都幾難證明到佢有份襲警同暴動

影唔到佢做D咩, 最多告非法集結

希望有得睇67踢吓

上年冇咁垃圾
屌佢老母今年又lag又易斷

沙拿咁快就中龍
離入波不遠矣

文尼左，沙中間？？

咩料，睇重播 買now e 托？

有冇其他link lag

依家係直頭同睇唔到無分別

比狗

擺明仔去左邊做乜鳩

4231?

比波個龍就驚

岩岩想share

馬貼咩事？

電腦nowe睇到但定時斷

打緊咩

啫喱

似4231

唔知咩陣

個個都去搏阿祖安柒

覺唔覺阿祖安斬波準過艾利臣？

推左走右

前面3個轉左位

似433 但費奴挨中間 米拿得閒拉邊

又4231

呢個陣多數可以ugly win

robertson係咁推左走右

米拿似打閘多啲

當渣土流架？

解放jelly

直情robbo狂上拉米拿叔瘋狂補左閘好鳩

3閘陣
廢中研發

Bino

Mac safari轉左chrome 好少少
但好明顯frame rate 都係疾疾下

邊

米

米拿

爭啲

老母真係好廢
咁都交失

TAA岩岩個下勁到

今場要入波了

阿樂真係勁

milner

好掂

lag到

棋王

屌你米拿空哂射成咁？？

thx bei ching

好撚好射wor

阿樂 角球旗之王

兩閘今日D 過人

TAA IQ 180

棋王真係。。。
呢下唔係個個夠膽

M7 IQ 18

今日兩閘HIGH 大左

Bobby都挨住左邊踢好鳩

乜陣黎 f9左 文沙中

vardy勁到

對面個4號幾勁 幾跑得

拿叔老了

老虎撚未爆好怕佢............

米拿今日好多交波都好危

羅SIR我哋投降了

擺綿龍踢翼係咪show respect to 渣蛇

基達射赢咗啦……

who

今日D傳中好唔掂

米拿唔掂

其實米拿真係老啦 中場冇哂活力

利又比人㩒屌

真係老喇

不嬲冇 唔關米拿事

上場先踢得幾好

又反

冇出場既永遠最勁

有軒隊個陣ok

李城送走左麥龜條防線好似仲勁左

半場好換走米拿

老虎啱曬唔用腦一腳清

神軒熱定身啦唉

個蘇恩祖好撚勁 包晒啲波

八千萬世紀騙案

出基達啦

包位幾勁

蘇恩祖幾勁

李城今年隨時有歐聯踢

係羅SIR勁

拎牌啦屌

和波味濃

Taça

Taa

屌你老母比張牌barnes啦成隻癲狗咁

懦夫暫時幾好

屌你

真係包晒 好勁

完場先講

F9左邊, 水貨中間?

咪燈

又玩9陣

沙拿中間邊個諗出黎 拎去打靶唔該

高普實驗室

屌 米拿走啦

VVD?

米拿真係

F9踢返中間啦

JM撞落球證度做乜

米拿呢個位控落黎
真係對自己太有信心

米拿做乜撚嘢

老虎>VVD

wa...mane want red card

Mane 巧勁

呢球如果係gomez
一定唔撚頂

呢下嚇死，好易食牌

米拿好撚唔掂 又前場三子又排鳩位置

有價好賣

又踢埋d乜撚垃圾

l6

會唔會睇到老虎喝鳩VVD既一幕

世一

Mane

世一呢球唔頂好撚大獲

一睇就知場波係鳩猜唔入, 之後89分鐘失波全失3分

屌你爭d老烏

mane 呢下勁撚到

點解係要就沙拿踢中間

仲鳩過之前沙拿踢右, mane踢左,

屌文尼前後都見 勁撚到

mane tackle

mane 呢下嚇一嚇 幾驚中人

唔知點解諗起屌摩D飛鏟

賣who

大膽 創新

應該唔係就
係廢中又科學家上身

Evans上身

換力子,3分已袋

水貨，話一億二千萬

中堅鬥法

沙拿狗打中鋒廢撚到仆街

8千萬都放la

文尼喎

邊個要

沙拿走咩位

費奴始終打假九先最勁
墮咁後冇乜作用

上季係咁失分果段
係唔係就係搵沙拿踢中鋒

暫時最搶眼係TAA

yes

贏到我飲通渠佬

我地fsg唔做蝕本生意

成個埃及市場

好撚廢
排返個正常陣ok?

好懷念前季中後段的沙拿

米拿沙包

綿龍走位都係走中間

咁買無女啦，十四億市場

文尼勁撚到

好彩瞓一陣先睇，唔係實睇到瞓著

支那不了

回防不嬲top3

mane勁到顛

今場文尼屌打chillwell

文尼回防好撚落力

鋒即是閘

文尼真係幫左taa好多
如果係第二隻翼，晨早放題

費沙文
又想比沙拿箭頭屈速

要不是文尼照顧
右路爆炸了

456左

屌。。

屌f9

綿龍

懷疑水貨上場歐聯入完兩粒以為自己把握力好好 主動申報打正前

垃圾NOW E斷撚夠未

睇死今日和波

TAA哩下堅勁

求奇啦佢打咩位都一尻樣

和格 李城真心唔撚易

Taa呢球出到迪布尼咁

出origi算啦

水貨又去返右邊

睇撚到燥 轉link算

和波都收貨啦

靚到

主場唔可以失分

排緊第三 尊重吓

taa

老母同麥迪神換就好

taa呢球靚到

點解利既兩閘咁撚勁, 斬波咁撚準

差啲啲

又係老虎

Taa cls

今日mom係棋王啦

終於知自己唔掂

老母去左邊?

推沙拿入中間同隱形有咩分別

老虎醒神

Taa可唔可以練埋7旋斬

迪布尼再急勁啲

好快自爆

冇軒仔中場好亂

懦夫勁撚到

不反了

講到打右唔隱形

冇你好冇創造力

仆街了

靜啦

f3 l6 m7 3條友無腳中

red card

作用大少少 係少少咁囉

freeze

UT tackle
禁極都係人地隻腳

4424

廢撚到

屌你嚇鳩死咩

88？

黑哨利

沙拿

66咁踩人係德甲食左戰神卡啦

神救呀

下米場基達換米拿啦屌

咪9up啦屌

棋王依下好狼

Blocked

半場都過唔到

渣士咁落力做咩

損人不利己

老虎球球大腳清就啱嫁喇

嚇撚死咩

比李城禁返轉頭了

唔似咩

交屁個樣

屌你咁撚勁阿祖

早安勁撚到

好想同美斯姐姐鬥扯旗

功夫足球

唔係好夠踢

老母咁撚樣都比 CLS

李城今年真係好撚勁

早安打起左

屌你老母真係垃圾黎

中場

係咪著13號有加乘

morning

屌牙早咁撚勁

西波西撚到

食屎啦

In Rodgers we trust

早安

垃圾中場

bino又黃

maneeeeeeeeee

mane!!!!

渣土讓個英超嚟啦屌

交屁

差個大腦級傳靚波

Mane mane!!

文尼

-6足球

1:0!文尼！

真核文尼

又係Mane
呢D真係大心臟

Morning

Mane!!!

一早調位啦

法賓咁早拎牌

失分味濃

thx evans

Fit到爆

又係靠Mane

傳得咁靚

魯莽左

真核！

50球

mane

今場先知

伊雲斯去左李城

水貨又黑面

真核

我又成功發燈了

大家燈到米拿有助攻

Mane又救世

億五了

點解講波佬成日話賣交屁

上年都係文尼先開紀錄

完場啦好嗎？

出現了

都係要靠文尼

邊個話要換走米拿既

交屁勁到

文尼FIT撚到漏

文尼呢d波好穩陣
沙拿應該炒左

佢地反利

evans真係懦夫級中堅

mane踢中算

Maneeeeeeee

調翻左邊即入

呢球要多謝伊雲斯判斷失誤

應該撞撚左個龍到

MANE=真核

Milner

Goall

水貨都有give him five
算係咁啦

非洲球王

踢過獌都係9 d

米拿左腳都比得咁靚

傳得靚既

射爆舒米高蛋蛋

睇定黎射既波水貨多數唔入

40分鐘錯位係咪用黎搞亂李城後防

邊個話米叔廢架

唔好咁講,上年對拿玻里交屁D單刀都幾嘔血

14號

如果係沙拿應該唔入了
文尼

水貨有咩勁過文尼？

文尼唔抄人慶祝

大和解

曼今年好幫手

Henderson
evans

True

屌mane

-d maneq

條Link delay成2分鐘

執雞佢就勁嘅

唔知廢軒有咩感想

廢閪沙拿除左湊人數重有咩用

仲話賣交屁

一行開就GOAL

賣波衫

好聽d就位置感好

行開多幾次OK?

又反軒

正常

快你1分鐘

水貨次次同人撞牆都失敗

出面要人阿

躝啦

大家繼續屌米叔同沙拿

屁

恩沙基

反應快

good morning fuck off

你係個場穩左型

Fuck off

ref!

fuck off fuck off

fuck off

差d

華dee扮曬傻

米識射波？

差啲

阿祖安傷埋就仆街

笑死大大聲爆粗

早安惡到

淨係識射十二碼

有陳恩能呢位敢言既利迷
真係好

有無人用緊now e睇？
電腦定apps都睇唔到

華迪不嬲都成日抽水

炒粉

出得場啦ab

上年又係mane 入完之後失分

交屁先係真核

我都LAG左下 屌

阿祖安其實都幾靚仔，屌卡咁

杰寧條撚樣

睇到,不過勁lag同狂彈

開波前幾個字仲出vans既ig story

....

米拿d射波

奇異博士

華迪奸狗格

我係一入就斷，成撚日話系統繁忙
apps直頭係入唔到

taa唔撚信老虎

Now player 貌似無問題

始終覺得今場會失波

明明祖安係西咸好撚屎架喎勁左咁多

佢真係食屎含撚

屌又幾撚似

邊撚個on9要明奴打邊
哂撚咗40分鐘

米叔啲準頭越黎越差
可否不要老

佢係幾型
比男神多陣佬味

牛油安後備

米拿d遠射差左

fly gay king

含雞在口

老虎撚今日勁能到

用左40分鐘陰李城後防

排隊啦
大把人想比佢含

廢中 佢硬係有鋪要三叉戟換位打嘅癮

咁又係

聽佢講波真係唔會悶

咁既質素

早安真心勁

仲有邊個盲反虎 屌打鳩美斯啦呢場

In L6 we trust

jelly又用呢招走位

仲要半雪咗兩季
見到早安咁既款 真係覺得model踢到兩季係個奇跡

聽講國際賽期佢冇得休息要係米活特訓
苦練左一排

真 solo吹水都好睇

剩係支持香港人, 已經想比仍含

未完反省期

433之下搵沙拿踢正前都on9啦

交屁show底褲

咪撚再吹奏後防啦

仲以為渣帥有機

上半場

Vvd: sadio main